有無手足中意Noah？

香港好難搵，邊度會多款d

你個名

公牛果個？

一街都係 都痴線既

第一時間諗到呢條友

呢家都唔係公牛 trade左去紐約之後有冇走

邊度會難搵？

無

唉 覺得佢幾有火

依家日日白逗我紐人工。。。

射波柒到仆街

其實官網自己唔難買

用咩運番香港?
有咩推介

都係美國代運姐 多人用應係都係BNS

仲想買返佢件玫瑰花 hoodie
新個季個啲好難襯

同樓主一樣 palace noah

好似送香港個官網

咩意思 因為我之前都想係官網入 但係唔知搵咩運番香港

我記得好似送香港

中意pocket tee

官網你打hk應係冇得ship 想直ship ssense 都有

買唔到god is women

官網直送香港 不過運費就

Noah好似有直送香港
Palace 就無

同樓主名一樣 鐘意呢3個BRAND 但未買到PALACE

買到幾件pocket tee同hoodie

咁Palace大家點入手，食炒

暫時入左呢件，仲有冇其他推介？

我中意淨色加og core logo

連登都開始講就可以收返入衣櫃

人在英國要買勁簡單

你就好啦，有錢係外國fing fing fing

Noah Tee好似冇咩特別靚,想支持都唔得

趁香港無咩人著著多D喇，唔好遲下同Supreme一樣成街都係阿叔著。

肩太闊

好普通
但D大陸仔好鐘意

款太普通 太成熟

我有幾件白色pocket tee 同 Cross hoodie賣 有冇人有興趣

Size? Brand new?

同問

All brand new

白色我有了有沒有黑色？

我有十字架hoodie Navy Size L, Grey Size L,S
Pocket tee white Size L,L,S
門店買

我著m

我都有pocket tee White size S wing logo同cross logo放 門市買

原來我件navy 係sizeM

有！終於有人開post講Noah

夏天買hoodie好似有點奇怪

好撚中意 Noah palace wtaps fpar fcrb
好似相對supreme少人著d無乜人討論

noah hoodie質地好好